中共一早已經計劃好搵前線popo做替死鬼

Background:

中共一向信奉「槍桿子出政權」，要有效管治就要嚴格控制當地武裝力量

香港唯一合法武裝力量係警隊（駐港解放軍唔算，因為只能用來做主權象徵，實際上唔用得。）

中共起警隊入面安插同招攬培養「自己人」，直接影響控制警察已經係半公開秘密。無論邊個做特首，警隊實際都唔受CE控制，所以可以跋扈到無視張建宗。

中共直接控制警隊，所以未來一哥人選一早就計劃好，點解搵劉業成返來做副處長負責平定示威，唔係因為未來一哥既能力問題，而係因為中共推算過血腥鎮壓示威之後，一定會推人出來孭飛祭旗平息民憤，所以呢個位唔可以由未來一哥頂，呢個亦係警隊史無前例三個副處長既原因。

亦因爲咁，前線跋扈濫權班popo，最終一定會俾中共推一堆出來祭旗。

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

907 機場攻略正式出爐，唔使再驚大逃走！

推

同無間道一樣！中共=曾志偉 警犬=劉德華

但無間道入面劉華想做好人所以殺左曾志偉

你明，我明，香港人都明

係警犬唔明，仲以為大佬睇重佢，無咗佢唔得

班狗撚有咁聰明咩
諗得到就唔會走去做狗

差在邊個去坐姐 遲早要交數

班友都睇唔起巿民 自己高人一等 重衰過倫敦金

講得好岩
香港警察一係俾香港人清算 一係俾中共清算

真係唔撚怪得人笑佢地毅進弱智仔

Band3 會考Dse UUUUU 大佬揾到30 40K算係成功㗎啦

你估雨革前？咁多大學Pc仔

共匪有乜所謂，攞十件八件黑狗祭期，你睇下支那連軍隊將領都可以整治，狗命值幾多錢

根本就唔應該比啲咁撚低學歷嘅人揸咁大權

抵撚死

冇計啦 做臭自己個朵 有腦都唔做狗 一係就入去做白衫仔收埋個良心揾60 70k咪算

PC 狗也不屌啦 所以咪全部紀律部隊轉職都唔收狗，其他轉狗即收